最好既英超劇本就係利物浦剩返四場入面 場場大炒人六球、七球

而曼城就場場踢到八十幾分鐘都仲係0-0
利迷睇住分牌同時間流動
除晒褲準備好可以劣鳩等曼城失分自己愛隊首奪英超之際
點知場場都有人幫鏝絕殺1-0
四場狂轟廿幾球
最後都係一分飲恨 猁繼續無英超

正

支唔支持
不過利炒到咁多球先講

領先兩分
最後一場補時雲迪克擺烏龍被追和
得失球差輸一球比曼城飲恨

最好鏝輸一場

利最後和狼隊 輸得失球

狼隊個心散晒啦
臨完場比球證送左出決賽

先過卡迪夫先啦
領隊講到明要出盡奶力咁打
雖然卡迪夫贏既機會都好低